公司最近經常回購股份，有冇蠱惑？

收貨再沽？

55

RKT=.=?

1333

1？